[樂隊招結他手] 原創歌, pop rock, 廣東話

誠招 結他手 男女不拘,

因為係原創歌 你要寫返自已果段入去 , 有譜同chord俾你
有熱誠 岩既會長夾,

夾既地方有觀塘 tko 北角 旺角

成員2x歲up 有男有女 , 現缺結他手 (木結他)
有原創歌4首

曲風 類似 mr children, 生物股長
比較柔, ballad
重視旋律

** 我地唔係玩heavy or metal野 , 鐘意呢類既話 我地d歌一定唔岩你**

有興趣可以加telegram group傾 聽下曲風岩唔岩你

**呢個ac問朋友借